方舟計劃要人！

方舟計劃啟動至今，我地召集左一批有志之士，目的係當香港政局無可挽回既時候，我地一眾真香港人在世界既某一個角落重建可以安居樂業，承載香港文化既家。

經過三個多月以黎既工作，我地做左一系列既選址研究，考慮眾多因素包括地理、交通、地沿政治等等。基建、商業計劃及成本估算亦在研究之中。另外，我們亦有研究各地現有移民機制，嘗試發掘大規模人口轉移既可行性。

近日有國家表示願意收容香港人，外國戰線絕對非常重要，藉此感謝各位巴絲喺外國戰線既努力。

方舟現正進行改組，改善工作效率之外，我地亦希望招籌人手吸納新血，推動方舟進程。希望新加入既朋友提供新思維，新路向幫助我地完成呢個艱巨既任務。

光復香港，時代革命。

招募Link

Q&A

Q:係唔係攪集資發國難財
A:我地暫時冇任何集資計劃

Q:你地出黎叫人走係唔係失敗主義
A:當香港變集中營既時候，我地要有Plan B

Q:點解係我地走
A:我愛香港，更愛香港人

Q:點解唔買地/島建國
A:因為牽涉主權，居留權等爭議

Q:點解唔攪人工島
A:比人話搶奪議題，而且我地認為攪人工島不如火星建國

急需人手

唉

幾百蚊身家既走唔走得到

填表要咁多資料做乜鳩?

幫推

又係無主權 即係集體移民

咁有咩好提議

場仗未完架

諗下點攞主權？可行性？